如果美國人有我地十分之一咁醒仲會唔會搞到今日咁?

有時人太聰明又太有良知都唔係好事 寧願做美豬活喺fools' paradigm好過

雖然china joe真實得票可能得百幾萬 不過呢啲害死全世界美豬一隻都嫌多